單嫖獨賭，光宗耀祖，單打獨鬥，賽績優秀

紅海灣

衲dee 有無追寶尾

咁如果單打獨鬥，賽續優秀鬥輸左跑第2果隻
算唔算力拚僅敗，鬥心損壞？

屌你老母 芝士漢堡